市民向襲警者說不：「被磚掟死 先叫好警察？」

想要人專重你 首先請專重別人 今次係一個報應 但係由一班無辜去承受 其實應該要搵埋起頭先果班搞屎棍 真正嘅暴徒者陪葬先合理

負皮，封鎖，完全封鎖，上一頁，唔好回佢比佢推po

推爆佢